既然2019 DSE 都免費 不如叫曬老豆老母去考啦

等佢地了解吓而家 DSE 咩程度
成日咁撚口響話易過以前 易入大學啊啦